【海難 8 年 ‧ 4 】苦等 8 年 遇難者家屬渴望的徹查與問責

毋忘港殤日，101南丫海難

有手足詳細記錄

推

中共人呀 此終都係中共人，對人地條命完全沒感覺，覺得死左咪死左 囉 ，數字黎姐

卸膊操

唉

嘥氣喇
港共視人命如草介